紅隧最快明日通車

from 支那01

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

開頭又話有排整，
原來又係大話，
純粹想將封紅隧個責任由差佬賴落手足

都左成個星期都無料到 佢都怕死

逃生門

靜靜地啦

琴晚見重鋪馬路地下
(平時條路爛晒又唔見做, 而家比學生停先肯做)
學生做既德政

now news 都出咗

5am

又話要一段時間去整？
屌你老母，又講大話？

聽日通車, 即係popo 要撤紅磡條橋
巴士站要開放比公眾用, 好多人會用果度來往火車站同尖東
今晚popo 解封poly

仆街啦 一完選舉就話開得番

入去救手足

一睇就知封紅隧係政治考慮

扮晒野封 區選完就開

正苦本來想封左佢引起民怨幫區選
點知無用
所以咪開番LAW

幫佢再封返

登記選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

區選輸到仆直
解封算